日本確認首宗新型肺炎 患者是中國人

日本共同社報道，政府相關人士今天透露，日本國內發現首宗新型肺炎個案，患者為中國人，目前已經出院。

屌你派完俾泰國到日本

又送大禮，中共幾時滅國

全球性攬炒

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

仲要出埋院

大禮

患者為中國人

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行